得罪講句, 我覺得只有俄羅斯同美國有資格統治世界

俄羅斯同美國應該合作, 推翻全世界所有雞蛋殼般脆弱既政權
之後分別各自扶植一個新政權玩假普選, 以假普選每4~5年較量一次, 又低成本又刺激, 好過當年美蘇玩火箭較量啦屌